好辛苦... 純粹發洩

生活係咁多嘅問題之上 個種壓力真係好辛苦 學業家庭好多嘅事情都出現問題 我已經好攰了 大家都辛苦 奈何我所面對嘅係咁多野 每一日都重複面對住呢啲壓力 一路逼一路逼 我覺得自己已經去緊絕路 我企係窗邊 望仲街外 我覺得死係可以解決所有野 當然我冇咁嘅勇氣 繼續生活係呢個令人窒息嘅空間 問題一路變多壓力一路變大 我應該繼續接受種種嘅壓力 繼續收埋係心入面 繼續麻木咁辛苦 究竟點解會變成咁 所有野都係我自己攞黎 所以只好繼續吞聲忍氣。

講多少少發生咩事？

揾d嘢瘋狂發洩
生活逼人，無力反抗只能默默承受

你講出黎或者其實係想有人支持你去改變？
有好多野要取捨
想放棄一方面既責任時其實就會出現另一邊既壓力
不過就要睇自己有無呢個勇氣去改變

或者我Get錯

我都係啊 好想死啊

我都好想死